剛剛比人偷左部iPhone7 買部新咩好？

小弟想買部平少少，等轉iphone8有咩好介紹
有考慮過等小米6/iPhone SE~

iphone 7

既然你都等新iPhone ,咁就買iPhone SE啦

SE 32GB

咁我去邊到買SE好？
多謝各位巴打意見

果店

等i8

s8

明天就去果店買se！

我都俾人偷咗iphone 7，用返以前部5s，等新機

想問邊度有iPhone 7執

i know that feel brother
我係康文處體育館比人偷...

買部新嘅俾人再偷多次

我喺ou俾人偷，屌，去一去就俾人偷，用咗個幾月咋
偷人嘢死全家